香港有無男仔係接受到女朋友痴身的？

得個知字

有

我囉 平時都係自己一個無無聊聊 好悶

女朋友係雞扒妹咁既樣咪接受到

點解我遇唔到....

個個男朋友都係熱戀嗰陣任我痴
過咗熱戀期一腳西開我

自問樣貌身材唔係太差 係本身瘦底對波唔會大到D

實有
人夾人緣

痴得耐會俾人感覺無自由

個個一開波都話鍾意痴身 過咗熱戀期咪又係會嫌你煩
玩放置play 分咗手先黎後悔

比D 私人空間大家LA

冇

男人最愛自由...

就係咁了

唔一定，女人都係一鳩樣

我都明白 但有時唔開心真係會想佢陪

咁嗰個唔係我

好鐘意女朋友痴身 不如我地做下朋友啦

係咪啊你 宜家講緊痴足20小時

冇女朋友點

Why not

個個痴得耐都唔鍾意架啦

你日日唔開心咁仲得了
我老想有自己私人活動

好痴身，岩岩比男友飛左，叫我煩第二個

你係咪想比人由朝煩到晚

好慘

我鐘意女朋友痴身
但之前果個係我痴佢多過佢痴我

天生特別無安全感

有 搵我

女朋友無fd無興趣我每個六日都要陪佢
一至五又返工
有時都想係屋企打下機做下運動

痴身女先好 好過唔理你

同女朋友五年 平均日日見 好鐘意見佢

到底香港有冇痴身男仔

一星期要見3次以上算唔算
出街一定要拖實我

痴身又專制咪食撚屎囉

未一齊果陣我唔想佢痴我
到一齊左我想佢痴我果陣變左佢飛我

現任

好想有個女朋友係痴身的
自問無咩安全感
之前果d女朋友一開始就痴身既 但慢慢就唔痴喇

係咪冇左新鮮感
我鍾意成日一齊見得多變成習慣嗰種感覺(ff)

咁你男朋友應該唔會飛你
商品與說明條例不附喎

有啊 實日日屌到佢反哂皮

算 最好可以見多啲

快點pm我

好羨慕

屌得多都厭啦 幾正都無用

唔又唔會專制！係一有機會就想痴住佢

咁我去做運動你 會唔會一齊做？

我條仔晚晚都要打 好多個星期六直頭出街打 難得我終於等到有個星期六佢唔洗出街打 我約佢睇戲佢話攰要番屋企瞓教

完了

你有幾痴身先

俾我陪我實去

男仔驚你望住佢做野悶姐

有時俾女友煩都係樂趣

點樣唔會飛我又不附 睇唔明
佢係唔會飛我 係厭我煩啫

最好24小時痴住我

佢應該係要私人空間
其實人之常情 但我只係唔明白點解熱戀緊又唔需要私人空間 一過熱戀期就要私人空間

有冇絲打可以痴下我

20小時夠架啦

痴身又唔畀屌點睇？
我女朋友

快點來痴我快點來痴我快點來痴我快點來痴我快點來痴我快點來痴我快點來痴我快點來痴我快點來痴我快點來痴我快點來痴我快點來痴我快點來痴我快點來痴我

有冇人比我痴

我都想有女痴我身

痴身男仔會比人覺得係女友奴同裙腳仔同埋男仔無咩安全感先會咁

見到啲上左年紀仲係老夫老妻好恩愛想成日見既，就好羨慕

搵左咁耐都搵唔到longlasting痴身既女仔

我都搵唔到可以痴身既男仔 唉，茫茫人海中，邊有咁易

why not

你班友都唔知係咪

I know that feel

我真心未遇過

搵我啦

都唔知係咪真

你係痴身到咩地步？

會啊不過未有人想痴住我

由我起身到訓覺，只要係得閒既都拎住電話想打字 之前因爲咁樣，ex好憎我果種洗頻式既講野方法，叫我唔好洗頻

痴身唔係問題 但會唔會有時咩都問聲 煩住哂
又或者遇唔理你既時候會發小脾氣 引佢注意
咁樣佢可能會覺得好煩

利申: 好中意痴身女朋友 但佢地我既感覺有啲獨立

我同佢講想日日見 佢話明明早一兩日先見完，唔夠咩 下，乜會夠架咩

睇下點癡法啦！
打黎傾計講公司八婆野ok既

天蠍仔好中意女朋友痴身

仲係熱戀期，所以男朋友仲好痴身，日日見都唔厭，好多時都係佢提出要見。但唔知佢過左一兩年會唔會仲係咁，佢自己就堅持話自己好痴身既，但其實男仔有無可能係一直痴身落去

同我一樣，之前同女朋友wtsapp 只要係我得閒既我一定秒覆 可惜佢嫌我太chur

唔係囉

其實真係相愛既 又點會唔想日日見日日傾，我又冇阻止佢打機，又冇阻止佢出街，只係希望知道佢做緊咩 就算假日係屋企過都冇所謂，佢有佢做野，我有我陪佢

我成日要練波，我好想有個女朋友係可以係場側邊睇住我。。睇見fd d 女朋友有時咁做，我都勁羨慕

真係鐘意對方既，每一分每一秒都會想對住對方。即使係無野做都好，見到對方就開心架喇

我痴身過我女朋友一定要日日接佢收工，佢返得太多工我會屌佢

係 佢成日問我做咩望住佢，其實淨係望住佢都夠架啦，我唔望你，望邊個喎

一切都已經完啦

我條女痴身 仲要唔俾屌 又鍾意呷醋
根本就係控制狂

利申一齊兩年幾都係咁

me too 佢嫌我太chur

唉，幾時先有人比我痴

Pmed
利申 靚仔毒撚

我都好想個女朋友痴身 自問對佢好好 上個禮拜比佢帽左

有，依家條女每星期陪兩次 每次不多於兩個鐘
約佢就話我痴身
其實我都係想被重視，有安全感

有 接受到 最驚唔煩我啫

有d女人係咁賤
對佢好d當老馮
巴打唔好灰

咁你唔係天蠍座啦
利申:天蠍男 女朋友一d都唔痴身

正常個個都接受唔到 一開頭係人都想見多d 拍得愈耐就會變番本身既生活方式

巴打i know that feel

痴多啲佢就嫌你chur 到佢話太chur想分開 到最尾先知佢係有左第二個#

睇痴到乜地步囉
日撚日見咪講會唔會厭先
見都要有野做先得㗎
我有時冇野做想打下機做下運動玩下音樂咁
試問有幾多條女會同我做呢啲
成日陪佢睇劇又會悶
煮野食又係我煮佢食
出街又要食好西 去遠又話遠
係屋企又話悶
香港女仔其實都幾on9

以上親身經驗

唔知星座關唔關事
我算係好痴身個隻 可以日日見 狂whatsapp
唔痴身反而覺得無聊

利申:天蠍男 拍拖9個月

到有人痴你就會唔想

係，對方一嫌你chur就gg

我中咗呢個 Sorry

超想人痴住我

我一星期見三日已經覺得好滿足 以前個ex因為同學差不多日日見，佢無打開機而且一直俾我痴身。到轉咗宜家個男朋友，又要打機又要充足私人時間，所以我對呢個轉變感到好無助

俾定心理準備你都得啦

完全唔記得俾人痴嘅感覺係點
當年佢日日都chur我 無時無刻又要傾電話
我出咗街買少少嘢都要chur住搵我
我仲嫌佢煩 而家想人煩都冇得煩

I know that feel again

好好啊

你咪又係

犯賤啊你

快啲瘋狂痴住我

男朋友自己都好痴身 最好24小時都痴住

痴住我喇

老實講我都想有個女朋友可以痴下我身

靜靜地咁攬住就過一日

真係冇所謂

因為我冇乜朋友

星期六日出街都係陪女友

我都鐘意比女朋友痴身 不過可惜佢唔係 仲成日話自己巨蟹座係好痴身又話乜乜乜 乜撚都冇

我都想 咩都唔做係身邊就可以

我鍾意痴身

有 最中意女朋友痴身
好彩俾我遇到個痴身女友

現實搵唔搵到接受痴身既男仔 我唔知
但上面班話接受到既 99%都屌完你 就閃人

人總係失去嘅時候先珍惜

痴身冇咩問題
唔好一輪嘴咁講野就OK，又要講埋啲無鳩聊嘅野
兩個人挨埋一齊靜靜地咁樣幾正，有需要先開聲

我都想
就咁攬住成日咩都唔做

就係想要呢種痴身

搭問有冇絲打接受到痴身男友？

我好痴身
但我知自己真係好煩
男朋友話唔鍾意我咁痴身想有私人空間我會自己亂諗到底冇我佢係咪會開心啲
我都好想自己唔好咁痴身咁煩成日諗撚埋啲垃圾唉
有時又係到諗如果我唔再咁痴身又驚佢覺得我變

好掛住男朋友

一齊左六年，仲係想日日都痴住佢

我鍾意女朋友痴身

我痴身到我女朋友有時嫌我煩

唔痴身又驚佢覺得我變
呢句岩

佢打機
你咪去搵佢囉
坐佢身邊
陪住佢
得閒含下佢摸下佢
慢慢就寧願搞你都唔打機
我女人搞我萬試萬靈

我係其中一個 但個個男人都鍾意自由嫁喇
要有節制就真既 如果唔係只會分手收場
絲打 妳好快會搵到下一個嫁喇

係你嗰個啫，我唔係咁

男人就係悶嗰陣就靜靜地咁攬住個女朋友過一日，到有約打機就會一腳西走女朋友 我看得太透

咁又未分...

妖 咁現實架

中

唔打機嘅男仔啱你

咁記得節制下

識揾一定係揾打機女朋友 問題點識到

打機識

係咁嫁啦，你無約先覺得咁悶姐

我又係天蠍男 我又係好鐘意痴身喎
係咪個個天蠍男都係咁

阻佢打機一定屌尻我
不過佢打機我又唔介意坐係隔離睇
見到佢我已經好開心

有時搞到覺得自己好可有可無

一開初已經放置play 現在幾日都冇whatsapp 就算有都唔過10句per day 拍咗好似冇拍
利申：絲 開始咗2個月 longD咗個半月

天蠍here
天蠍控制慾都幾強，所以會想女朋友痴身

以前好憎 定左婚之後就無咩所謂

都有機會嘅尤其係好忙嘅時候就唔想有人咁痴身

其實可能我本身小打機 加埋無乜朋友 所以除左返工同讀書之外 都同女朋友一齊

打PS4 都會facetime 傾計

同你差唔多
其實有啲攰，對方都唔係痴身
自己痴身無意思

有種“你唔搵對方 對方就唔會理你”嘅傾向.....
寧願打機陪frd去玩都唔搵我 當初點解要開始呢？（sigh

係呀，寧願陪frd玩都唔搵我
老實講係覺得攰
因為好似自己勉強緊咁

我同我女朋友互相都好痴身

無錯 天蠍就係咁 想痴到實一實 所以我同女朋友咗分手 話我太痴身 無俾空間佢

Pm me 比你痴24粒鐘

月天蠍 痴身煩膠 同樣缺安全感 可惜係個男人

我都想有個痴身嘅女朋友啊 好想有種比人重視嘅感覺 好想比人關心 20 24 都無所謂

我都好痴
我都想搵個男人會痴我

天蠍仔
女朋友唔痴身

痴身先正

我覺得痴身呢個字其實幾單向
我同男朋友都唔係一個星期要見足六/七日
但大家願意拎時間出黎陪對方
即係唔係有野做 但如果即興想食個飯都會出黎
同埋本身了解對方生活習慣 知道邊啲時間可以約佢搵佢
其實都可以話我單方面痴身嘅 但佢會陪我 同時我都知咩時候要俾空間佢自己抖吓/陪fd

住緊hall 兩個人日日痴埋一齊 個男仔出去兩個鐘約人食飯 個女仔已經頂唔順話好掛住 算唔算痴身

其實越習慣咗成日見，一唔見一陣就會越掛住 不過兩個鐘又誇張咗啲既，一齊咗幾耐？

5個月 但係住hall熱戀期過得好快 日撚日見因爲

早兩晚WhatsApp 鬧交，現任（可能宜家已經算係前度）勸我都係搵個痴身嘅男仔算

唔好阻我打機就得
最好陪埋我一齊打

利申：女友失蹤左好多年

我覺得係人夾人
相處得舒服 開心
咪想成日見
但見親都唔負能量
咪唔想成日痴身

我男朋友天蠍 想我嗲佢又痴佢身
但我係選擇性痴身 唔會估到我下一秒會做咩

有
無女

好羨慕你有個想女朋友痴身嘅男友

愛咪接受到﹐唔愛咪接受唔到

好殘忍嘅真相

有 我條女唔痴身

兩個鐘有咩咁出奇啊 我晾個衫十分鐘都俾人追魂call

好鍾意 可唔可以瘋狂痴我管我

見過比女仔更痴身

我男朋友都係天蠍
但唔鍾意我痴身

有
同女朋友一齊六年
盡可能都日日見面
每個月嘅紀念日都食飯慶祝
如果咁岩要返工
會提前或之後補返
雖然有時會嗌交
（其實即係佢鬧我）
不過大部分時間都係好似熱戀期咁
一世比佢食住走唔甩

我係男癡女 癡到走咗

我男朋友應該都係咁諗，返完咁多日工會好想休息，雖然佢都會堅持星期六日陪下我，但都會feel到佢會攰 但其實對於我黎講，拍拖係休息，但對佢黎講會係某程度既負擔

其實我都係想係埋一齊，根本唔使出街，佢打機我係後面坐都得

女朋友好唔痴身好獨立 好想佢痴下我

我連女朋友都無

人馬，之前試過厭個女仔煩最後冇理到佢
宜家後悔緊，如果再有機會，我會嘗試同果個女仔鬥痴
佢天蠍，我諗佢果陣應該幾傷心

SO TRUE

幾日唔whatsapp點接受到

唉我咁痴，佢都唔會想同我定婚

完全明

好好珍惜

唉，你試過就唔會咁口響
個個追之前都咁講，得米我就可以死開，自動嗰隻

和平真快樂

快點來痴我

我都會 因為會覺得佢明明同我一齊，點解突然要我孤伶伶一個，呢種on9想法

唉，好hurt啫

有說話聽啦

男朋友對痴身嘅定義錯晒... 我又唔使好痴身 雖然係日日想見到佢 但有時唔開心都見到佢就好

嗚嗚又話痴身,走左去既

Pmed

有吖
大家都好痴身，未拍嗰陣放學即走，拍咗之後日日留喺學校做功課，打咗鐘都唔願走
星期六日都跟埋番教會

往屎只能…………

我好痴身 但男朋友唔鍾意我咁痴 不過佢又肯就我比我痴 只係我好驚佢有一日會頂唔順然後飛左我
我係咪要無咁痴 佢先會鍾意我多啲

原因只得一個

屌個既西唔會再想屌

點會無
利申：鍾意條女痴身

絲打我留意左你好耐 認真
你好似我女朋友 ，你個名係咪有個晴字

同男友差唔多日日見，見得多都衝突都會多d
暫時算係大家都痴身

有無鐘意痴身既男仔要左我？
利申 好痴身 好似係
可以互痴身就好啦

我

pm
利申 好想要個痂身女朋友

btw 絲打係天秤座?

me 同女朋友日日見

識個男仔fd搵女朋友其中一樣要求係要痴身
講你呀你睇唔睇到我comment呀

有啊 ,
都要有女架

痴身但唔專制, 有得傾
痴身而且專制, 無得傾

一開始就日痴夜痴 放工又見 whatsapp唔停 朋友都唔見話有我就得 屌 耐左就話要私人空間 whatsapp又唔覆 嫌我痴身 正仆街

我好似見過你係天秤人啲PO留言 同埋你個名好熟
所以估下係咪

好想有個痴身女友

yessss 我係天秤啊

鳩痕果陣就會想你黐身

等爆pm

其實...我都係

咁岩既 認識下

好呀 telegram?

好鐘意同女朋友過同居生活
好似每一晚都去camp咁開心
你睇唔睇到啊

不過係有時想打下機同fd出去咁

好！ 你比我

同意

點先算黐身

我覺得自己好奇怪 我好痴身但係如果要我淨係wtapp或者傾電話既話我就反而無咁有興趣

其實咁樣正唔正常

喂得飽我就得

總有人好呢味既

有大把都接受到

好怕女仔無自己fd無興趣
除左搵男友好似無其他野做
陪你又唔係唔陪又會煩
都係想平衡少少姐

外國毒書撚表示痴足24小時
有宿舍都唔返 返到香港都要成日痴住
返香港都係想見下屋企人朋友都比人屌
我想要自由啊

我男朋友

男朋友痴身，每日主動打電話，FaceTime我
之前我成日鬧佢好似手指尾上彈極唔走既鼻屎

我係痴身男

鍾意既，係隔離聽呼吸，都話好

okay！

我同女朋友各有各蒲

我都想搵到個痴身得黎又肯坐係你隔離睇你打機嘅女朋友，可惜現實係唔會有，兩者永遠都係唔可以並存

我想女朋友痴身到佢嫌我煩分手

大波ok

勁想有個痴身到爆嘅女朋友

拍之前又話自己好痴身
後尾我仲痴身過佢
利申：男巴
求pm

痴身幾好呀

天秤

無

你又係天秤？！

我女友都痴身

唔係啊,我係同你好夾既雙子 (其實都係聽番來 我唔太熟+麻麻地信星座野)
不過我發現我由出生至今暗戀過既女仔4個有3個都係天秤
加上唯一既ex又係天秤 真係好邪
而且見你話自己痴身,又中意男仔痴身,可以互痴身
我又係呢種人,有d嚇一跳咁岩姐 同埋覺得唔通星座野都有d可信性

各自都有自己私人空間先係好嘅關係呀
下下霸撚住條仔，佢又冇左啲朋友，妳又冇左時間做自己野，有咩為

我好鍾意 最好成日打電話黎問我係邊做緊咩 管到我仆街

wowww 咁你同天秤都幾有緣喎

叫我唔好咁痴身咁愛佢
話好大壓力
之後散左

有好有壞吧? 夾個時真係好夾,感覺唔再可能搵到個好似佢咁夾又咁大家咁愛對方既人
但衰時可以搞到派帽比我帶

條女本身無frd點搞

好想有個痴身女朋友，不過連女都無

咁又唔係所有野都關星座事既
每個星座都有好人衰人

著緊果D都唔痴身
唔著緊果D就好痴身

未遇過鍾意痴身嘅男仔
樓上話鍾意痴身女仔嘅巴打一定係我自己想像出嚟

相信好多毒撚都話好

我開始都係架

yup,you are right,我都唔迷信既
所以我識人基本上唔睇星座,只係咁岩真係天秤而又咁岩帶帽

痴身
但要你除咗返工以外所有時間比晒佢
返工或者唔係見面果陣要無間斷whatsapp
脾氣仲要極差
你仲接唔接受到？

男友痴身過我
自己心都想痴佢 但實際唔會好痴
因為覺得咁樣男友先會鍾意我多啲唔覺得我煩

我
最鍾意佢痴身

有，成日嫌ex唔夠痴身，一冇咗佢喺隔離而用電話傾就覺得sad，拍咗好耐都仲想佢痴身

好痴身 成日都掛住男朋友
好想知佢做緊咩
想知佢每日食咩
一岀街要拖到實 完全唔想鬆手
可惜 對方放置play 有online 都唔覆機
一見到就心好痛唔開心
又唔敢問做咩唔覆我

痴身男友點睇？

有女已經好unbelievable, 仲要嫌人癡身喺咩心態

極鐘意女仔痴身

接受唔到
太痴身會好煩 人生唔係淨係得拍拖

好鍾意就真心好難會有架啦

接受到又或者大家相處到囉
我同女友都3年
每日見面

愛同情要分開

你老婆會照顧你 但唔會取悅你

太痴身對大家都冇好處

相信巴打會明我講咩

睇下點痴囉，
隔住陪電話痴就最撚唔實際
如果長時間係街又攰喎
係屋企對住20小時就得！

我想

個個本身都話唔怕煩 唔怕人痴身 但實際上過左熱戀期就會嫌人煩